[香港內戰]星期一冇全港三罷，抵香港人仆街死

警察全方位亂打，政府無力控制局勢，中共幕後操盤，黑幫恐襲平民全身而退。

已經係對香港人發動戰爭

HONGKONGERS: WE ARE AT WAR

push!

push

［公投］你是否支持無限期罷工？

不分裂 不攪失敗主義 勿氣餒

星咩期一呀
你通知下人比人時間準備先得唔得

我地唔可以將大罷工委過於人